開冷氣訓未？

琴日係床上打滾左成個鐘，開左冷氣先訓到

開左

部野噴催眠氣體

冇錢，頂唔順先開

點先頂唔順？

開風扇都覺得悶熱嘅時候
又或者太潮濕嘅時候

想開了
比啲蚊到醒撚左

開咗成日

想買座地冷氣

How dare you

屌
碌左成晚訓唔撚到

搬左去山區後都無開過

開左啲蚊會走？

開左冷氣 溫度低 佢地唔多會出黎
唔開房門又唔開窗佢地咪入唔到黎

咁熱咩都閉晒唔開冷氣係咪玩法

以前啲蚊一開冷氣就唔郁
而家開晒冷氣都照樣攻擊